{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000163545&dispCatNo=100000100080013&t_page=카테고리관&t_click=스킨케어_전체__상품상세&t_number=21",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "에스트라 아토베리어365 크림 기프트 세트(크림 80ml*2+로션 60ml+하이드로에센스 40ml)"
    },
    "text": "ダーモコスメティックは、エストラブランドで販売されているスキンケア製品です。 こちらの商品は80ml容量で2本構成されており、使用期限は36ヶ月です（開封後1年使用可能）。 使用方法は朝と夜に適量を取り、顔にやさしくのばしてなじませます。 製品の構成成分には精製水、ブチレングライコール、グリセリン、ブチレングライコールジカプリレート/ジカプリートなどが含まれています。 ダーモコスメの成分は肌に優しく働き、見た目は柔らかくしっとりとした肌を保ちます。 この製品は価格もリーズナブルで、非常に優れたパフォーマンスを誇っています。 さっそく使ってみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケア製品の容量はいくつですか？",
            "answer": "80mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品は何本で構成されていますか？",
            "answer": "2本です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "開封後、この製品は何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "1年間使用可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝と夜に適量を取り、顔にやさしくのばしてなじませます。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "精製水、ブチレングライコール、グリセリン、ブチレングライコールジカプリレート/ジカプリートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌にどのような効果がありますか？",
            "answer": "肌に優しく働き、見た目は柔らかくしっとりとした肌を保ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "非常に優れたパフォーマンスを誇っています。"
        },
        {
            "question": "この製品を使ってみるとどのような効果が期待できますか？",
            "answer": "柔らかくしっとりとした肌を保つことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 291
    }
}